曾爵士最後會唔會流亡英國？

無論棄保潛逃又好 終審無罪定讞又好
曾爵士最後會唔會係大英祖國度終老